服能左牙蘇

倒戈鏟草

VVD睇波

開波前講明慶祝

世一中堅

開波前講明自己係反骨

開齋

係我都鏟草啦
當年謝四咁樣跣腳法

艾巴出波靚到

最強中堅

呢個機會等左幾年

牙蓋該如何自處

冇啦啦記起牙蘇鏟草冇人理嗰個gif

前柱係matip